諗緊今日出唔出去嘅睇下

大家又有沒有想過，如果沒有逃犯條例，除了一些政治、經濟犯之外，不少殺人放火的人可以匿藏在香港，大家是否會感覺很舒服，太遠我唔講，那個在台灣殺了人的香港人，回到香港又如何？他的朋友都會對他敬而遠之。如果太多罪犯匿藏在香港，香港人又會如何，難道他們會感覺到很安全？
有一套韓國片叫《妖獸都市》，講述一班新疆的黑社會分子因為在原居地犯了大案，集體逃去韓國，在唐人街落地生根，最初一班居住在唐人街的中國人十分維護他們，協助他們躲避韓國刑警追捕，到後來那班人露出真面目，在唐人街成為惡霸，所有居住在唐人街的中國人都成為受害者，於是他們反過來要求韓國刑警追捕他們，那些逃犯被捕後立刻被送回中國。老實說，那一班中國人算是好彩，如果韓國刑警不能拘捕那些逃犯，他們就會永遠被那些人控制，任他們魚肉。

有人話我強詞奪理，叫我在6月9日去遊行，仲話當日唔去，以後或者冇機會去，我反覺得如果我參加反逃犯條例遊行，不用太久，當香港的治安轉壞，我又要參加支持逃犯條例遊行，情况好似英國脫歐，當日公投脫歐成功，今日又要求再次公投，當然是希望不脫歐。那些去遊行的人請記得，當他日受那些逃犯迫害，千祈唔好埋怨警方或者香港政府冇能力執法，這是自作孽。

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛特別警告信號現正生效 6月9日08時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過100次/禁100次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備事項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待今午遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

台灣講明唔收呀屌你（因為修法之後等同要台灣承認一個中國係中華人民共和國），比你講到修咗法之後就可以即刻拉大粒墨打耙咁

唔好屌住…傾下先。
我中立嘅，大概知少少。啲罪犯可以留喺香港唔會令香港好唔安全咩？ 點解大家仲咁團結要出去遊行呢？

大家政見唔同 無需3毛前3毛後
質素

唔洗講咁多
根本係五毛喺到群魔亂舞
98到今日都未有條例，香港變咗逃犯天堂未？逃犯嘅威脅大過中共港共未？

送中講緊用d所謂犯咗法理由送d中共睇唔順眼既人上大陸，關咩殺人放火既真犯人咩事，送中幫到廢柴差佬捉犯咩

大概明。今日辛苦各位清。小妹仲細，未能出去。

知少少就睇清楚先啦

李波、林榮基做咗啲咩要畀人擄返支那？
你對支那法律有信心？
趙連海要求支共跟進大頭奶粉，都畀支那屈佢「尋釁滋事」，莫非你覺得支那嘅司法係「陽光司法」？
點解港府從來冇考慮其他意見先？要急於立法？大不了處理咗陳同佳案先？再慢慢咨詢囉！

中立？你個立場係支持修例，又點中立？

睇ing

一直講緊可以簽一次性協議
case by case咁做
台灣都講明唔配合呢條惡法

做打手前睇清楚先

仲細咪去隆胸囉..

乜春逃犯天堂呀
香港犯罪率好高嘅咩,特衰唔係一向自稱香港治安世界數一數二安全咩

岩嫁啦咁熱出去托柒又唔會反得到...實行就梗嫁啦睇下幾時

長文係上網睇嘅。好多都係屋企人講。身為00未了解，屋企人就好支持大陸嘅。‘身為中國人，唔幫中國幫美國啊？你香港人即係中國人。要一條心。’ 好多關於中港都係連登睇返嚟…
大陸啲司法不了。我聽嘅講到好好咖。冇呢條例香港就玩完咁

wow。無語

只係知道一樣嘢叫 知其不可而為之
有時聽到朋友話唔去 其實都冇乜問題
但我好唔鍾意聽到話： 反正都一定通過 所以唔想去
如果你係有嘢做嘅其實冇乜所謂 而唔係講呢啲咁嘅嘢

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

灰…

負皮 上一負 取消追蹤

88肩肩

台灣唔收喎我地逼佢留係香港？
通過咗都唔會收 咁不如你講下個條例有咩用？

反而 如果呢個條例通過咗 你係隨時會因為中共莫須有嘅罪名拉返上去 你可能話你中立 唔參加遊行示威就無事

可能啦 不過香港就唔會再有人為民主而發聲 因為會發聲個啲已經 因為顛覆國家罪名拉咗上去嚕

完全封鎖樓主
大家咪撚再推d垃圾post上熱門
五毛總動員緊

仲有
而家又話唔移交7年以下嘅罪行
又唔移交性罪行
香港咪會成為性罪行逃犯天堂
大陸叫雞係犯法
我諗香港有一半40歲以上嘅男人去過東莞叫雞
有成百幾萬性罪犯潛伏喺你身邊
你驚唔驚

咁多3毛不停開PO洗地,扮中立就唔好話支持立法啦撚屌

我知，但屋企人長期洗腦…

除左民主自由之外，再諗下對經濟既影響。
俾著你係外資，你仲會唔會係香港set HQ，有咩事俾中國拉番大陸點算。到時撤資過新加坡，你香港大把人失業

但問題係，同我地簽引渡個國家係全世界最大嘅黑社會喎。除非你真係相信佢地陽光司法啦，否則一切免談。

呀妹 你今年幾多歲?
如果你年紀仲細，希望你可以睇多D新聞(唔好剩係睇TVB啦)
唔好你老豆老母話乜 你就信乜 (佢地教育程度去到邊度?)
你關唔關心社會 我理唔到咁多
我只係想講 你要做一個識得批判思考的人

唉…咁我明但通過咗佢話拉就拉？ 咩法律都冇曬㗎喇喎

笑咗

0.3

主權移交22年嚟都無呢條引渡條例修訂
你有冇覺得香港好危險？
警方一直同市民講
香港係全世界數一數二安全嘅城市
點解治安會無啦啦變差

麻煩樓主唔好用00後個名發表d咁嘅言論
00後唔代表可以唔了解清楚件事
00後都係香港人
呢個係關乎我地嘅未來

利申：00

陽光？不了
真心，睇完第一二句無言

貼湯文亮做咩鳩

Show Blocked User - 仆街才女
負評，上一頁
今日d 0.3出晒嚟，廢話連篇

根據你呢個logic 香港呢幾十年來都係咁 你有冇覺得而家好唔安全？

唔好搞錯件事。

事實上唔修例都可以引渡，可以Deal一次性引渡協議，今次修例反而令台灣聲明不收大粒墨。請對整件事加深了解再要求討論，不要大家係最基本問題上不斷解釋。

我關心，睇連登唔明點解個個都咁緊張。 上網睇就睇到我po嗰段嘢。 問爸爸媽媽，又話香港人要支持中國。 香港唔通過就會成為逃犯天堂…

不如你知多啲我哋再傾？
你咁樣同po j圖唔畀seed冇分別
都係會俾人屌老母
我屌你老母

垃圾五毛, blocked

依家上網搵資料有幾難, 你下次出post之前不如做下research先

即係佢唔提出呢個條例之前既香港就安全既
一提出咗就突然香港變罪犯天堂？
咁多年都係咁
你有無覺得好危險？
過咗就真係危險啦

上網揾

冇

中立

你咪屌囉…

哦

用逃犯天堂嚟呃鳩人真係好撚戇鳩

你老豆老母無腦唔緊要 記得唔好學佢地
今日比個機會自己見識下 去維園行下

呢個時候仲自稱中立真係好嘔心

樓主假膠搏出位，無須理會

無論樓主係無知定好奇好。
你係69整篇咁既文出黎 ，都不過係晨早流流搞自己老母。

唔幫中國就等於幫美國？

講到上面咁撚好
叫你老豆老母死撚返上去住囉

其實你係咪被虐狂？
好喜歡比人屌？

我想問
你話變逃犯天堂

香港咁多年都係咁點解仲未變？？
依家無啦啦就即刻變

屌你老母湯文亮

唔比出 屋企人話係搞小動作

佢係咁講

邏輯係香港等於中國， 香港人點都要幫返自己國家。 因為只要中國唔畀水我哋， 我哋就咩都冇。 如果同其他國家買水又要好多錢。香港冇可能獨立，一定要靠中國。 所以我哋要幫返自己祖國。

如果你唔係假膠
相信你身邊好多同學仔都唔太清楚發生緊咩事
既然你開始了解 希望你可以解釋比你附近嘅人聽
今日出黎嘅人唔係搞事 阻住香港發展
而係保護緊我地嘅將來

政府一直強調這次修例是為了解決「台灣殺人案」，但台灣當局已多次表達對修例的疑慮，甚至抗拒。當地立法院已於3月12日通過一項議案，要求「陸委會及法務部應積極與香港特區政府協商，以適用範圍僅及於台、港兩地間之協議，務實解決個案引渡之需求」；更甚者，陸委會在接受香港傳媒訪問時，更指當局去年曾三次向港府提出司法互助請求，但特區政府未有回應，更拒絕會商。

當局一方面強調修例是回應「台灣殺人案」，但一直未有積極與台灣當局商討。而涉及疑犯的洗黑錢案亦將會在4月29日判刑，修訂《逃犯條例》難以遠水救近火。若特區政府目的是為了處理台灣殺人案，為何不與台灣當局積極商議處理方式，反而要透過引起極大爭議的修例方式處理事件？

又唔會影響到我生活， 又唔影響到我心情。 我當學嘢咋嘛

好。 最先入手………屋企人！

總結

修訂《逃犯條例》對本港影響深遠。政府提出的修例令港人有可能因此被引渡至內地接受缺乏公平審訊的司法程序，損害港人權利及自由，更嚴重損害國際社會對本港法治的信心。

可緊急處理台灣殺人案，包括盡快就台灣殺人案與台灣陸委會和法務部的代表一同商議對策，或把修例範圍收窄至只適用於台灣地區或加設日落條款等，務求將犯案者繩之於法。

可以移交逃犯去任何國家但唔包中國既話 有得諗

移交完被二次移交點算
例如被移交到泰國，泰國同中國係好朋友，結果咪又被送中

低級假膠

依家先知原來弱智都會遺傳到下一代

Hide Blocked User - 仆街才女
中立

咁你快d 返大灣區住，now HK好危險的...
重有返上去之後唔好上連登呀，都好危險的，你見大陸block咗就知

你舉嘅例子都好有問題
台灣都講咗 我地修例對單case無幫助

咁諗已經有問題啦 國家變好一路進步冇人會反對 真係建設到民主中國 還政於民 唔打壓異見人士 應承香港嘅嘢做到嘅話 相信冇人會強烈咁反對 但你睇吓30年前中國做緊咩？而家中國又做緊咩？唔好話冇進步 仲退步咗好多 30年前64屠城 而家就將異見人士捉哂反去囚成世
一個國家係應該和而不同 咁先多元化 咁先有唔同意見論點嘅碰撞 咁先有進步 唔係好似共產黨咁同而不和 淨係打壓哂啲唔啱聽嘅意見 咁咪個政策幾錯都會推出黎囉
一向都唔鍾意美國 其實美國就係另一個極端嘅中國 但起碼美國對得起自己人民 起碼美國有法律可以保障自己 起碼美國可以自由講自己嘅意見 自己嘅意見係可以影響到施政 如果中國做到呢啲 咁咪冇人反囉
其實呢啲嘢30年前已經有人爭取過 不過已經被共產黨殺哂 30年黎冇進步 而家仲要搞埋香港 要令香港大倒退到退無可退 97前香港人最驚嘅事一一發生 咁你話香港人係咪一定要出黎為自己發聲？

直接標籤好過晒咁多口水，反正你分唔到佢係咪三毛，而佢臨近遊行先直白去講呢d，都好可能係

想問香港22年都未改過條例，香港變咗妖獸都市未？

仲有呀，你岩岩出個post仲係勁多錯字，又語句不順，做乜而家咁多文采

你地五毛做野，唔係一早設定好果個acc既性格背景既咩，做咩今次咁失手，係咪呢排唔夠acc用呀，要頂住先呀

我上網copy and paste
我中文有咁好看偷笑

你不如諗下點解連法律界、醫護界、教育界同各宗教團體都反對條例

根本就on9。政府話修訂逃犯條例係唔想香港變成罪犯匿藏既天堂。根本就係大話連篇。一通過咗條條例之後，所有民主國家，例如英美德法澳等等民主大國會取消同香港既犯人移交條款。變相因爲支那一個國家，香港由二十個可引導犯人既國家變到得返支那一個。到最後，有更多國際罪犯好容易咁匿藏喺香港已不被引導。所以政府話修訂逃犯條例係唔想香港變成罪犯匿藏既天堂係唔成立。

喂
香港無差佬架?
定驚d著名恐怖分子黎哂香港

講真如台灣一案
要引渡d人番去
用一次性條約踢走佢

依家係此例一開
大陸是旦安個過十年大罪就可要求佢隻狗引渡人番去大陸

屌你老母 冇腦就冇腦啦 關00後咩事
有心了解 仲有上連登冇可能唔知
年齡只係藉口

食屎啦五毛

你唔係幫緊祖國
幫緊共慘黨咋
無大陸香港生存唔到
海水化淡做十年講起
唔係班特首賣港唔做？

啱啱落嚟香港？以為香港同支那一樣一街都係賊同騙子？

條條例超越咗23條 完全俾黨控制香港
中國想捉有錢佬同自己認為嘅政治犯咋 你估真係捉殺人犯果啲？

樓豬咁蠢都喺香港生存到今日就知香港治安唔錯啦

Show Blocked User - 仆街才女

多謝樓豬依啲 ON 9 三毛 證明左

平時出POST 抹黑港女既人
果然係有人派嚟做抹黑工作既

弱智扮中立

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎 我係佢表哥 唔係好親個隻 佢有少少低智個d唔好講啦 佢讀特殊學校個d都無謂提 不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三 佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢 佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮 我代佢係呢度向大家道歉一聲

果然仆街
自封才女

如果你唔知條條例講咩 不如你去google一下?